下次裝修完不如喺門口拉個封條， 警告唔可以打劫

用牛皮膠紙拉個封條
黐張紙寫明，請勿趁火打劫否則私了

好！

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦